如果小學教師自殺事件發生於大陸...

唔知仲會唔會有新聞報導
有人發聲
慶幸香港仲有僅餘嘅自由
大家該感恩
因為唔知幾時社會不公嗰陣會無人出聲

推到上熱門

Pish

過幾日又無人記得

Push